我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在CHILD登上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

咁細個已經縱慾

第時咪俾人一拳一個
最後D女咪又係俾D壯男溝哂

You are not alone

For I am here with you

肌肉完美咁又點 都唔夠壞
知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系